喱show 被youtube ban咗

國安法到 針對開始到

推

直播斷咗 兩毛點搵食

睇睇吓Live冇鳩咗
但Ban唔Ban埋佢喱Show Playlist?

屌 以為得我有問題

我都呆咗 違反咩鳩

屌佢 奶共youtube

垃圾YOUTUBE

下？？？
用twitch得唔得？

應該針對直播ban.

下？

Facebook仲有

facebook??

Show 咗裸照？

On99 有裸照？

av封面

bam 之前 講緊乜 播緊乜 ?

YouTube

Av都唔得 笑死

哇好撚嘢呀 你老母放工諗住睇吓笑吓
今日傾下咸濕嘢 講完個民賤聯刀手冇幾耐就冇鳩咗
到依家F5極都冇我真係屌你老母咩

Fb 啦 youtube on99

youtube請左好多大陸人幫手係亞太區把關同做CS